［音響撚］HDMI ARC 問題求救

是咁的，近日入手左Sony x9000e同Onkyo 575e

本身諗住用ARC出聲睇電視/Netflix。頭一日set好左都無問題

今日問題黎喇，打完機轉番去睇電視個ARC就唔work無左聲了，最後要重新disable enable過TV個ARC setting先有番聲。想問下有無巴打預過同樣情況？

我都係，
電視lg,
5.1喇叭飛利浦

條hdmi線經常唔得，
明明set好哂。

但如果
用手提電腦駁喇叭，
喇叭再駁電視，
電視又可以用番hdmi arc,
出到hdmi聲音畫面。

真心想知咩問題，我search外國好人都有同樣問題。
唔想次次打完機睇完dvd，轉番TV Channel都要set過曬d ARC setting

我個setting係咁的

Onkyo (HDMI ARC) <---> Sony TV (HDMI ARC)
Onkyo (HDMI 1) <---> PS4
Onkyo (HDMI 2) <---> BD Player
Onkyo (HDMI 3) <---> NowTV
Onkyo (HDMI 4) <---> Switch

總之次次用完HDMI 1-4後轉番去睇電視個ARC就會傻左

你呢個setting已經冇用到arc(好似係)

Upgrade埋onkyo個firmware, 都係一樣情況

Arc極on9
建議買條optical 一了百了，又可以出到Dolby Digital Plus

Yes, 真係好on9
宜家想放棄買optical算

ARC唯一可取係開電視佢識幫你開埋部amp，熄機又係

我hdmi arc/ 光纖都插哂，
hdmi用唔到即刻用光纖

有冇試過另一條hdmi?
一樣9000e + amp hdmi arc, PS4+appletv+電腦+mytv轉黎轉去都冇事

我用緊w700c 同 nr1607 , hdmi arc 電視, 其餘ps4 pc ps3 一樣點轉都無事
我只係用緊taobao D (應該係正貨)prolink hdmi 線

ARC不嬲垃圾

有得攪，google “HDMI CEC problem pin 13”